連豬連狗有咩combo?

竟然有combo

盒禮物一定係炸彈

呢個點整㗎？

+

世紀之爭

我出到一次
但之後出唔到
唔識點出

好得意

冇space 就得

好似唔得
唔會連emoji都有p牌限制掛

得左

#play#pigxm#whip#pigxm